[突發]休班警偷拍16歲少女裙底

休班警港鐵旺角站偷拍16歲女裙底春斷正

休班警港鐵旺角站偷拍裙底春斷正！一名姓邢(33歲)休班男警員，今午約3時許，被巡邏警員發現在港鐵旺角站一處扶手電梯，懷疑用手機偷拍前面一名16歲少女的裙底春光，巡警立刻截停他調查，並以涉嫌在公眾地方行為不檢將他拘捕，現正被扣查。據悉，涉案警員駐守水警西分區，是巡邏小隊的軍裝警員。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警+1

又係休班警

休班警

In休班警 we trust

又係個別事件啦

打擊休班警 人人有責

開名啦毒果

見到警🐶都驚驚地
個個都痴線

東網黎
毒果好似未update

毅進仔係咁上下質數